香港娛樂圈歷史地位排名 (頭20位)

1. 李小龍
2. 成龍
3. 周星馳
4. 周潤發
5. 張國榮
6. 梅艷芳
7. 劉德華
8. 洪金寶
9. 許冠傑
10. 鄭少秋
11. 汪明荃
12. 曾志偉
13. 張學友
14. 梁朝偉
15. 李連杰
16. 黃家駒
17. 陳奕迅
18. 羅文
19. 郭富城
20. 譚詠麟

Twins呢._.

譚伯

好似幾合理

應該加返沈殿霞
雖然好唔鍾意佢

李連杰係大陸人 ， 換沈殿霞/劉青雲.

我覺得國貨換黎明比較好

劉德華低過張國榮？
李連杰一定top5 如果係香港人嘅話

洪金寶有咩野值咁高，我覺20都無

張國榮經典過劉德華

係大陸更明顯

太低？
如果計埋許冠文
許氏兄弟可以壓過劉德華

阿蛆都用？支那都未必有人識

唔好玩啦
八十年代頭香港影壇最大粒就是洪金寶,之後先係成龍

只睇對香港的影響力
李連杰呢個位差唔多

電影界黎講,算係歷史第一啦

上面條友咩事

1. 吳業坤

其他是撚但

阿蛆邊有咁高

吳若希都冇
佢係我童年回憶嚟嘅

無肥蛆？

你講果啲全部拍戲
講最高地位一定係邵逸夫

kobe？

sor睇錯

牙fred都冇

薛家燕呢！？

想點呀你
屌你呀

劉青雲完全未夠班

荷蘭叻？？？

冇iu?

校長擺黃家駒上面 其他算中肯

校長未死,所以升唔到lv

鄭少秋除左大時代外...

李小龍真係好型

王菲呢

地位點計？
你講到歷史咁大，任白點都佔一席，小鳯姐都係

甄子丹呢
拍過star war
如果發哥有咁高佢冇可能冇頭廿名

吳孟達？

同意

霑叔起碼頭十

成龍食屎啦

漿都冇

小學畢業未？？

譚伯低過城城

DODO 徐小鳳呢
舊果批呢? 喬宏 蕭芳芳 陳奕迅頭50都抆水